越近 10.1 越多驚 200萬人迫爆港島嘅 post 出現，好可疑下

用盡各種理由話要分區活動，“唔好去港島，去唔到喇，走唔到喇，被圍點算呀，港島有乜咁巴閉呀，九龍新界一樣啫，18區開花好精彩呀。”

幾多人同你哋玩 18區？我只係知道200百萬遊行人士 99% 嘅人都只會出現喺民陣遊行，唔會參與連登嘅街頭抗爭或者不合作運動。

睇得出某啲人哋好急，好怕百萬人團結之心重現香港。佢哋只想俾人時候話：”而家 10.1 都冇乜人出嚟喇，來來去去埋又係嗰班人。“

後生仔，小心鬼呀，呢度真係有唔少。

你仲可疑啦 頭二個post都叫人集中港島

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

問題係佢比唔比你200萬遊行先？

講到好似真係可以做到咁

不反、黨鐵、Roadblock

200萬人？

實情係2邊都有理
香港人到今時今日會自己分析去邊個

九龍得唔得呀 點走呀

收皮啦on9仔

因為我見到唔對路。好多人出post想刻意打散 10.1 大遊行人數。

何君堯為咗清潔香港日申請不反對通知書，後來又撤銷申請。結果呢？

民陣係指示大方向比一般市民，如果警方唔出不反對通知書（預咗），民陣實會話取消（正路）。咁普羅大眾會點？我係和理非我照樣會去港島睇戲飲茶或者行下街咁。

驚當日封天后銅鑼灣？我埋早少少過去炮台山鰂魚涌太古食下嘢睇下戲，食飽搭電車巴士地鐵或者行路幫助消化下咁。

你哋喺度鍾意某時某哋集中埋一齊出發嘅？所以埋次次塞人塞到爆囉。

點走？你覺得警方會困住幾十百幾二百萬人唔俾路走？佢哋最怕人多團結。

美領同東角咪試過

嗰度幾多人？都係啲活躍人士。

而家講緊200萬遊行人士會出席嘅場合呀。有邊次警方係夠膽挑釁架？

呢幾百萬人出現嘅場面對整個運動嘅作用好大。如果唔係“外人”（連登仔女以外嘅人）慢慢會覺得來來去去都只係得返連登仔女喺街上“攪攪震”，大人已經冇乜理佢哋。

而家就係要俾你我佢哋睇到，件事冇變，香港人一樣好團結。

10.1 係好據象徵意義嘅一個日子唔使我講。全世界都等緊睇。

搞五區，每區我諗都係一二千人參加，我呢啲和理非嘅大人經過都只會駐足望下影下場面跟住心入面講聲後生仔加油努力就繼續行開，有幾多我呢類人？99%嘅大遊行參與者都係。

我地係人多勢眾時先會出嚟支持下。

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫果褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天